林作棄法從保算唔算未卜先知香港冇法治？

魚蛋一役，泛民瘋狂維穩洗腦要尊重法庭判決，呃鳩人話香港仲有法治，梁天琦走左佬去美國，都比佢地氹返嚟受審

與此同時，貴為清洪徒弟既作大哥，毅然放棄法律界既大好前途，華麗轉身去做保險（2017年）

當日受盡恥笑既佢，今日證明自己轉行係啱

之前睇個post
連登仔仲要笑9人點解林作咁似連登人
識撚人
明明人地就係讀法律出身.係真係律師
仲要係清洪教出黎

講學歷點都勁過培根條藍絲柒頭

講返正題
佢阿媽保險界好柒勁
唔係點會清洪肯收佢做徒
根本我估林作讀律師係為左個法律學位
起香港.你唔奶共係發唔到圍
我堂姐就係大律師.佢講清個現實比我聽
比我係佢.都會選擇跟阿媽搵食

大律師邊有做保險咁好搵

安培生笑鳩人冇教養
明明林作呢啲先係正統英式幽默
撚左你都唔知比佢撚緊

本身唔係讀法律出身但係自己又係跳入法律界呢個火圈嗰啲咪豬西囉

好似19才子果種

但佢唔撈果振法律界重係好平靜, 同埋佢係去幫人補習先, 之後唔掂先撈保
其實兩條友係個卓頭來, 睇正宜家濕鳩政府限制市民冇地方銷費, 吃喝玩樂都冇得去, 加上日吊夜吊d人屈住屈住, 咁le兩條傻鳩咪出來表演馬騮戲拍d開心野娛樂大眾, 賣門票吸水, 如果搞埋進級賽, 揾呀澤哥, 秋生,men 哥, 何妖, 大混戰
實大L把人飛睇

但人地起牛津有文學碩士.又轉行讀埋法律起英國
你都真係要佩服下佢
不過好似佢個家底咁厚.讀法律只係為左錢搵錢

黃洋達對大波man 嗰場到依家都未打

宜家d怨氣重, d人想睇打柒men哥, 何妖, 一於約佢隻抽

林作讀既係香港人最想讀既牛津
一定係極之聰明先能夠讀到
香港人發夢都想讀到牛津
但極難入

呢度咁多熱狗， 快啲叫皇上再約大波man 同林鐘一戰同晚較量，一晚2場main event 應該放紅館都爆

到底咩人會信熱狗

唔關事
佢做保險搵錢多好多先轉做保險

又唔多關事
佢做補習果時已經叫大律師公會除牌
咁除左牌仲點做律師
佢做果2個職業勁既都會搵錢多過律師
做律師你識奶共可以做返大陸條水
但問題你過唔過到良心果關

又吹奏

根本林作無恆心，佢唔係先知
本身讀數學，轉去讀law
讀完返香港做大狀，15年又去選區議員
選輸又唔做大狀，反而走去遵理做補習
結果依家連補習都唔做，轉做保險

大腩men決戰黃絲

好想睇大腩men同何妖比人打

大波man笠水嗰次

後尾揾條細佬打
仲打啲打輸

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮